香港已沒有警員 只有官兵

警員Police係國際上受到市民專敬
回歸前為市民辦事叫 公僕
回歸後為高官辦事叫 官兵 官差

藍絲聽住！

市民暴力只是回應官兵612向市民宣戰，並非為【五大訴求】！
市民和平遊行請願才是為【五大訴求】！
無攪錯就唔使我講